同齡既女開始嫁人，自己就一條女都未溝過

好記得
f3某週末搭巴士返屋企
咁呢程車係途經好多學校
自己個間
同某女校
個陣仲係熱狗
架車又嘈
就咁坐都成頭汗
去到學校
有兩條友上車
原來係同班
另一個係條女
我都識
唔知朗誦定咩識
但真係想像唔到佢地一齊
心諗佢地一個游水踢波
一個朗誦拉琴
到而家都唔知佢地點識
anyway
一上架車
可能因為我坐打側個行
見我唔到
坐係落車門前個兩人位
搭搭下
個女就成個頭訓落男仔大脾度
我同學係咁掃佢頭髮
（條女頭髮好靚，親眼見過幾次）
睇唔到佢表情
但心諗一定好撚冧啦冚家剷
跟住就係女校落車

當年d女
而家開始嫁人
不過以我所知冇一個生仔
反而有d男同學
太子爺個d
大學未讀完就奉子成婚
而我
到今時今日
一路走來
仲未同過一個女人講我愛你
仲未錫過女人一啖

不要再說了

比個機會你同我講我愛你

唔好再講呀😡😞😭

為何無人愛我
夜夜獨自一個

愛係窮人發明

你搵人起我底？

窮撚有咩好講